餓。

弘

日本大嫲

啱啱先收工

個肚叫緊 但係仲返緊工

返緊學

kinkin

我好餓呀

無飯食？

買左好多杯麵-3-

y no eat